點解會咁㗎

好似對拍拖冇乜動力 鍾意唔起

邊個嚟教下我呀！
到底點先可以投入到感情

啊！！！！！！！！！

jm9

㗎㗎㗎～

知唔知火車係點叫

火！火！火！車～

火！車！車！車～

火！車！火！車！

係勁窮勁窮勁窮呀！

哈～

哈咩哈 哈哈罷罷

點解啲蚊可以咁撚煩 可唔可以唔好再係我耳邊飛

係勁共

... 幽默感呢家野

你由我啦 life sucks